[討論]用白背景定黑背景

想知各位平時手機/web用開白背景定黑背景
以便日後出post
感謝各位巴絲

白背景
黑背景

關你撚事咩